{
    "response_code": 0,
    "results": [
        {
            "category": "Animais",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "Quantos meses até que uma baleia grávida dê à luz?",
            "correct_answer": "16 meses",
            "incorrect_answers": [
                "12 meses",
                "8 meses",
                "5 meses"
            ]
        },
        {
            "category": "Conhecimentos gerais",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Um anel tem 3 pedras preciosas. Quantas pedras preciosas têm 11 anéis?",
            "correct_answer": "33",
            "incorrect_answers": [
                "110",
                "333",
                "30"
            ]
        },
        {
            "category": "Conhecimentos gerais",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "Em que país foi construído o Muro de Berlim?",
            "correct_answer": "Alemanha",
            "incorrect_answers": [
                "China",
                "Coreia do Norte",
                "Estados Unidos"
            ]
        },
        {
            "category": "Mitologia",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "Na mitologia grega quem era o Deus do vinho?",
            "correct_answer": "Dionísio",
            "incorrect_answers": [
                "Baco",
                "Efésio",
                "Deméter"
            ]
        },
        {
            "category": "Ciência e natureza",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quantos continentes existem?",
            "correct_answer": "6",
            "incorrect_answers": [
                "5",
                "1",
                "3"
            ]
        },
        {
            "category": "Entretenimento: Videogame",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "Super Mário World foi lançado em que ano?",
            "correct_answer": "1990",
            "incorrect_answers": [
                "1993",
                "1985",
                "1979"
            ]
        },
        {
            "category": "Ciência: Computadores",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Qual serviço de e-mail pertence à Microsoft?",
            "correct_answer": "Outlook",
            "incorrect_answers": [
                "Yahoo Mail",
                "Gmail",
                "iCloud Mail"
            ]
        },
        {
            "category": "História",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "O que representam os cinco anéis olímpicos?",
            "correct_answer": "As partes do mundo unidas pelo Olimpismo",
            "incorrect_answers": [
                "As argolas da ginástica artística",
                "Cinco tipos de esporte: de rede, de campo, de combate, de precisão, de invasão.",
                "Cinco deuses do Olimpo: Zeus, Atena, Apolo, Dionísio e Hermes"
            ]
        },
        {
            "category": "Entretenimento: Músicas",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "O que significa o termo “piano”?",
            "correct_answer": "Execução suave",
            "incorrect_answers": [
                "Em ritmo acelerado",
                "Moderadamente lento",
                "Em ritmo rápido"
            ]
        },
        {
            "category": "Esportes",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Por qual país David Beckham jogou?",
            "correct_answer": "Inglaterra",
            "incorrect_answers": [
                "Espanha",
                "EUA",
                "Brasil"
            ]
        },
        {
            "category": "Entretenimento: Cartoon e animações",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "Qual desses desenhos é uma obra nacional?",
            "correct_answer": "Irmão do Jorel",
            "incorrect_answers": [
                "Samurai Jack",
                "A Vaca e o Frango",
                "O Laboratório de Dexter"
            ]
        },
        {
            "category": "Veículos",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "Qual nome do primeiro carro elétrico ?",
            "correct_answer": "Jamais Content",
            "incorrect_answers": [
                "Gurgel Itaipu",
                "Caoa",
                "Tesla Model 3"
            ]
        },
        {
            "category": "Ciência: Matemática",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "Qual é a sequência de Fibonacci ?",
            "correct_answer": "1,2,3,5,8,13",
            "incorrect_answers": [
                "0,1,2,3,4,5",
                "1,3,5,7,9,11",
                "1,2,3,6,12,24"
            ]
        },
        {
            "category": "Arte",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "Quem pintou o quadro 'Noite Estrelada'?",
            "correct_answer": "Van Gogh",
            "incorrect_answers": [
                "Leonardo Da Vinci",
                "Picasso",
                "Michelangelo"
            ]
        },
        {
            "category": "Ciência e natureza",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quanto tempo a Terra demora para dar uma volta completa em torno dela mesma?",
            "correct_answer": "Aproximadamente 24 horas",
            "incorrect_answers": [
                "365 dias",
                "7 dias",
                "30 ou 31 dias"
            ]
        },
        {
            "category": "Geografia",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "A cidade Belém/PA fica em qual região do Brasil?",
            "correct_answer": "Norte",
            "incorrect_answers": [
                "Sudeste",
                "Nordeste",
                "Centro-Oeste"
            ]
        },
        {
            "category": "Conhecimentos gerais",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "Qual a especialidade do otorrinolaringologista?",
            "correct_answer": "Tratamento das doenças relacionadas a nariz, ouvido e garganta",
            "incorrect_answers": [
                "Tratamento das doenças bucais",
                "Tratamento das doenças infantis",
                "Tratamento das doenças da pele"
            ]
        },
        {
            "category": "Entretenimento: Livros",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quem escreveu um famoso diário enquanto se escondia dos nazistas em Amsterdã?",
            "correct_answer": "Anne Frank",
            "incorrect_answers": [
                "Bridget Jones",
                "Marie Curie",
                "Helen Keller"
            ]
        },
        {
            "category": "História",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "Que grande evento histórico aconteceu em 1822 no Brasil?",
            "correct_answer": "Independência do Brasil",
            "incorrect_answers": [
                "Descobrimento do Brasil",
                "Construção de Brasília",
                "Ditadura Militar"
            ]
        },
        {
            "category": "Conhecimentos gerais",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "Quem foi o criador do Bitcoin",
            "correct_answer": "Satoshi Nakamoto",
            "incorrect_answers": [
                "Masashi Kishimoto",
                "Elon Musk",
                "Han Solo"
            ]
        }
    ]
}